1421424174
s:3180:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"99","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"Les jardins de la glaci\u00e8re","siteWeb":"http:\/\/www.lesjardinsdelaglaciere.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 12\u20ac\/personne\r\nlit b\u00e9b\u00e9 gratuit","animaux":"Animal 6\u20ac\/nuit","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel Les Jardins de la Glaci\u00e8re aux abords de la cit\u00e9 cortenaise, sur les bords de la rivi\u00e8re La Restonica.\r\nCet h\u00f4tel 3 \u00e9toiles de 31 chambres vous accueille toute l'ann\u00e9e.\r\n\r\nLes chambres sont r\u00e9parties en 5 cat\u00e9gories distinctes.\r\nElles sont toutes climatis\u00e9es, disposent de t\u00e9l\u00e9vision \u00e9cran plat, chaines c\u00e2bl\u00e9es, t\u00e9l\u00e9phone direct, internet par wifi gratuit.\r\nSalle de bain avec baignoire, s\u00e8che cheveux.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose d'une piscine et un bain \u00e0 remous ext\u00e9rieur. Baignade en rivi\u00e8re am\u00e9nag\u00e9e. Plage am\u00e9nag\u00e9e en saison.\r\n\r\nPetit d\u00e9jeuner fait de sp\u00e9cialit\u00e9s corses.\r\nParking priv\u00e9 -Parking moto - Bar - Ascenseur\r\n\r\nChambre acc\u00e8s handicap\u00e9","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/109\/1351091542-899.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/109\/1351091542-899.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/109\/1351091542-899.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/109\/1351091542-899.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/109\/1351091542-899.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Gorges de la Restonica","adresseLigne2":"","commune":"Corte","codePostal":"20250","pays":"France"},"taxeSejour":"0.80","cgv":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"99","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.13489500","longitudeWGS84":"9.09576400","altitude":"0.00"}}";