1421424176
s:3114:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"163","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Le Rocher","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-le-rocher.com","periodeOuverture":"du 15\/04\/2014 au 16\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"11:30","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit-d\u00e9jeuner buffet 12.00 \u20ac\/personne, Enfant 6\u20ac\r\nLit b\u00e9b\u00e9 10 \u20ac","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Situ\u00e9 au coeur de la ville de Calvi, \u00e0 200 m de la plage, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et des animations, l'h\u00f4tel 3 \u00e9toiles Le Rocher est un excellent h\u00f4tel urbain pour des vacances en Corse r\u00e9ussies.\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 20 chambres \ufeffr\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories et sur les 5 \u00e9tages de l'h\u00f4tel ( ascenseur)\r\nElles sont dot\u00e9es de TV \u00e9cran plat, climatisation, coffre fort, mini bar, t\u00e9l\u00e9phone.\r\nSalle de bain avec douche, toilette et s\u00e8che cheveux.\r\nLes chambres disposent de balcons am\u00e9nag\u00e9s. \r\n\r\nHotel enti\u00e8rement insonoris\u00e9 - Wifi gratuit \u00e0 la r\u00e9ception - \r\nPetit d\u00e9jeuner buffet ( possible en chambre) \r\n\r\nPossibilit\u00e9 d'utiliser le parking priv\u00e9 de l'h\u00f4tel l'Abbaye voisin.\r\nParking public proche de l'h\u00f4tel.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/156\/1354811947-145.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/156\/1354811947-145.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/156\/1354811947-145.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/156\/1354811947-145.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/156\/1354811947-145.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Bd Wilson","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"163","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56609980","longitudeWGS84":"8.75638410","altitude":"16.20"}}";