1421424172
s:2759:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"48","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Christophe Colomb","siteWeb":"http:\/\/www.hotelchristophecolomb.com","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 22\/11\/2014","checkIn":"13:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit-d\u00e9jeuner par jour par personne : 12 \u20ac\r\nLit b\u00e9b\u00e9 par jour : 10\u20ac\r\nParking motos\/v\u00e9los : 5\u20ac","animaux":"Animal par jour : 6 \u20ac","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Situ\u00e9 en plein c\u0153ur de la ville de Calvi face \u00e0 la mer et \u00e0 la citadelle, l'H\u00f4tel de charme Christophe Colomb vous accueille dans un style authentique et moderne.\r\nA proximit\u00e9 du port, de la gare, de la plage et des boutiques, notre h\u00f4tel \u00e0 Calvi vous propose ses chambres insonoris\u00e9es et climatis\u00e9es, sa salle de restaurant et son bar ainsi que sa terrasse ext\u00e9rieure donnant sur un terrain de jeu de boule, face \u00e0 la mer.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/48\/1333372286.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/48\/1333372286.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/48\/1333372286.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/48\/1333372286.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/48\/1333372286.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Place Bel Ombra","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":"1.00","cgv":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"48","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56826880","longitudeWGS84":"8.75744090","altitude":"23.60"}}";