1421424170
s:2838:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"25","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"Villa Bleu Azur","siteWeb":"http:\/\/www.villableuazur-corse.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Non communiqu\u00e9","servicesOptionnels":"Non communiqu\u00e9","animaux":"Non communiqu\u00e9","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Non communiqu\u00e9","codeota":null}],"valueNbEtoile":"Pas de classification","nbEtoile":"STR_7","nbEtoileChiffre":"7","description":"A seulement 40 m\u00e8tres de la plage de galets et \u00e0 800 m\u00e8tres du port de plaisance de Saint-Florent LA VILLA BLEU AZUR vous propose des chambres  avec terrasse, vue mer ou jardin. Attention un s\u00e9jour minimum de 3 nuits est obligatoire du 28 juin au 30 juin et du 12 juillet au 24 aout 2013.\r\nToutes les chambres avec climatisation,t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat et salle de bains avec s\u00e8che-cheveux et douche.\r\nDe la confiture maison et des biscuits corses traditionnels sont servis pour le petit-d\u00e9jeuner, que vous pourrez d\u00e9guster sur la terrasse.\r\nJean-Claude et Sabrina seront heureux de vous accueillir dans une ambiance conviviale,ils sauront vous conseiller pour visiter la Corse et profiter au mieux de votre s\u00e9jour \u00e0 Saint Florent.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/25\/1330868120.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/25\/1330868120.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/25\/1330868120.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/25\/1330868120.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/25\/1330868120.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Front de Mer","adresseLigne2":"","commune":"Saint Florent","codePostal":"20217","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"25","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.69056640","longitudeWGS84":"9.32015060","altitude":"21.30"}}";