1421424171
s:2630:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"31","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel le Saint Erasme","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-st-erasme.com","periodeOuverture":"du 19\/04\/2014 au 07\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"12:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit-d\u00e9jeuner 9 \u20ac par personne\r\nLit b\u00e9b\u00e9 sur demande 8\u20ac","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Le Saint Erasme est un h\u00f4tel 3 \u00e9toiles avec piscine situ\u00e9 dans la station baln\u00e9aire de Calvi, une petite ville de Balagne en Haute Corse.\r\nA proximit\u00e9 \u00e0 pied des remparts de la citadelle g\u00e9noise et du port de plaisance de Calvi et \u00e0 quelques minutes de la c\u00e9l\u00e8bre plage de sable fin, l\u2019h\u00f4tel Le Saint Erasme 3 \u00e9toiles vous accueille dans un cadre familial et chaleureux pour un s\u00e9jour inoubliable dans la cit\u00e9 calvaise.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/31\/1331286191.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/31\/1331286191.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/31\/1331286191.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/31\/1331286191.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/31\/1331286191.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de Porto","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"31","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56796910","longitudeWGS84":"8.75062870","altitude":"33.50"}}";