1421424176
s:2864:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"159","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Sole Mare","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-calvi.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Non communiqu\u00e9","servicesOptionnels":"Non communiqu\u00e9","animaux":"Non communiqu\u00e9","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Non communiqu\u00e9","codeota":null}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"L'h\u00f4tel Sole Mare est joliment situ\u00e9 sur la pointe Saint Fran\u00e7ois, \u00e0 deux pas de la citadelle de Calvi.\r\nCe 2 \u00e9toiles propose des vacances familiales avec sa jolie piscine face \u00e0 la pointe de la Revellata.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose de 24 chambres r\u00e9parties en 4 cat\u00e9gories diff\u00e9rentes. Certaines chambres peuvent accueillir jusqu'\u00e0 4 personnes.\r\nLes chambres sont climatis\u00e9es, disposent de TV \u00e9cran plat, t\u00e9l\u00e9phone, connexion internet.\r\nSalle de bain avec douche, toilettes s\u00e9par\u00e9es.\r\nBalcon avec vue sur la mer ou la piscine.\r\n\r\nSalle de petit d\u00e9jeuner continental.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose d'une piscine avec vue panoramique sur la Revellata. Acc\u00e8s \u00e0 la mer (50m).\r\nParking priv\u00e9","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/152\/1356025929-669.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/152\/1356025929-669.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/152\/1356025929-669.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/152\/1356025929-669.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/152\/1356025929-669.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Pointe Saint Fran\u00e7ois","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20160","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"159","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56950140","longitudeWGS84":"8.75583160","altitude":"18.50"}}";