1421424180
s:1655:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"233","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Eden Park","siteWeb":"http:\/\/www.hotels-porto.com","periodeOuverture":"du 03\/05\/2014 au 27\/09\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"12:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Aucun services optionnels","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"Pas de classification","nbEtoile":"STR_7","nbEtoileChiffre":"7","description":"xxxxx","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Golfe de Porto","adresseLigne2":"Route de Calvi","commune":"Serriera","codePostal":"20147","pays":"France"},"taxeSejour":"0.76","cgv":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"233","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.29350070","longitudeWGS84":"8.68752480","altitude":"0.00"}}";