1421424176
s:3245:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"160","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel le Belv\u00e9d\u00e8re","siteWeb":"http:\/\/www.calvi-location.fr","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner 7.50 \u20ac par personne et par jour\r\nGarage moto\/velo : 3.50 \u20ac\/jour\r\nLit b\u00e9b\u00e9 5\u20ac\/jour","animaux":"Animaux 3.50 \u20ac par jour","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"L'h\u00f4tel Belv\u00e9d\u00e8re, 2 \u00e9toiles \u00e0 Calvi est situ\u00e9 au coeur de la cit\u00e9 de Colomb, face \u00e0 la citadelle, et \u00e0 quelques pas de la mer.\r\nId\u00e9al pour un s\u00e9jour alliant d\u00e9couverte de la r\u00e9gion et farniente \u00e0 la plage de Calvi. \r\nHotel ouvert toute l'ann\u00e9e \ufeffpour profiter de Calvi en toute p\u00e9riode, ou pour une nuit \u00e9tape professionnelle.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose de 24 chambres r\u00e9parties en 2 cat\u00e9gories.\r\nElles sont toutes climatis\u00e9es, insonoris\u00e9es, TV \u00e9cran plat,t\u00e9l\u00e9phone.\r\nSalle de bain avec douche et s\u00e8che-cheveux. \r\n\r\nPetit d\u00e9jeuner continental dans la salle avec une vue panoramique sur la ville et la baie.\r\n\r\nConnexion wifi dans les parties communes de l'h\u00f4tel.\r\nParking public devant l'h\u00f4tel - Parking moto ferm\u00e9 payant.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/153\/1354712757-997.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/153\/1354712757-997.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/153\/1354712757-997.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/153\/1354712757-997.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/153\/1354712757-997.jpg","description":"Hotel belvedere calvi"},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Place Christophe Colomb","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20160","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"160","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56788160","longitudeWGS84":"8.75828310","altitude":"18.50"}}";