1421424173
s:3555:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"68","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Kalliste","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-kalliste.com","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 15\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"12:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner : 9\u20ac par personne, type continental servi en salle ou en terrasse avec boisson chaude, pain, croissant, beurre, confitures, jus de fruits, c\u00e9r\u00e9ales, yogourth, mini-fromage.\r\nLit b\u00e9b\u00e9 gratuit, sur demande. \r\nParking priv\u00e9 gratuit, parking motos couvert gratuit.\r\nLocal \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9 gratuit.","animaux":"Animal 12\u20ac par nuit.","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Au coeur du village de Porto, site class\u00e9 au Patrimoine Mondial de l'Unesco, l'h\u00f4tel 3 \u00e9toiles Kalliste fait face \u00e0 la superbe tour et au golfe de Porto.\r\nUne excellente adresse pour vivre ses vacances en Corse-du-Sud dans un h\u00f4tel \u00e0 Porto.\r\n\r\nL'h\u00f4tel Kalliste dispose de 59 chambres, pour 2 ou 3 personnes ( 4 personnes possible avec lit suppl\u00e9mentaire), r\u00e9parties en 2 b\u00e2timents (ascenseur) de granit rose face \u00e0 la mer.\r\nDeux cat\u00e9gories de chambres diff\u00e9rentes, standard et vue mer.\r\nLes chambres, d'environ 15 m\u00b2,sont toutes climatis\u00e9es, disposent de t\u00e9l\u00e9vision, t\u00e9l\u00e9phone, acc\u00e8s internet.\r\nLiterie en 160 cm ou 2 lits en 90 cm. Possibilit\u00e9 de lit suppl\u00e9mentaire ainsi que lit b\u00e9b\u00e9 gratuit sur demande.\r\nLes salles de bain en baignoire ou douche, toilette, s\u00e8che-cheveux.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose d'une belle piscine, un bar terrasse panoramique.\r\nA votre disposition, un parking - garage ferm\u00e9 pour motos et v\u00e9los.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/68\/1336117119.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/68\/1336117119.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/68\/1336117119.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/68\/1336117119.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/68\/1336117119.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Place de Marine","adresseLigne2":"","commune":"Porto","codePostal":"20150","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"68","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.26733760","longitudeWGS84":"8.69598610","altitude":"20.80"}}";