1421424177
s:1669:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"172","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Aux Arbousiers","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-lesarbousiers.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"11:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit-d\u00e9jeuner buffet 11 \u20ac\/personne","animaux":"gratuit","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"texte \u00e0 venir","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de Pietra","adresseLigne2":"Maggiore","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"172","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.13489500","longitudeWGS84":"9.09576400","altitude":"0.00"}}";