1421424175
s:3172:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"130","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel r\u00e9sidence de la lagune","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-la-lagune.com","periodeOuverture":"du 01\/03\/2014 au 31\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"lit b\u00e9b\u00e9 gratuit \/ petit d\u00e9jeuner buffet","animaux":"accept\u00e9s avec suppl\u00e9ment","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel 3 \u00e9toiles La Lagune offre un cadre remarquable, les pieds dans l'eau, au sud de Bastia, et proche de l'a\u00e9roport de Poretta.\r\nUn lieu parfait pour un long s\u00e9jour d\u00e9couverte ou pour quelques nuits en arrivant ou avant de quitter la Haute-Corse.\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 41 chambres r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories pouvant accueillir de 2 \u00e0 4 personnes.\r\nPossibilit\u00e9 de Suite pour 2 personnes.\r\nLes chambres enti\u00e8rement climatis\u00e9es,sont dot\u00e9es de t\u00e9l\u00e9viseur \u00e9cran plat,t\u00e9l\u00e9phone,coffre fort,connexion WiFi gratuite.\r\nSalle de bain avec douche et s\u00e8che cheveux.\r\nGrande terrasse pour chaque chambre.\r\n\r\nRoom Service 24h\/24 - Petit d\u00e9jeuner buffet - Service possible en chambre ( suppl\u00e9ment).\r\nVaste piscine am\u00e9nag\u00e9e de 260 m2 - Acc\u00e8s direct \u00e0 la plage -\r\nParking priv\u00e9 et ferm\u00e9.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/126\/1352708250-730.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/126\/1352708250-730.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/126\/1352708250-730.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/126\/1352708250-730.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/126\/1352708250-730.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Lido de la Marana","adresseLigne2":"","commune":"Lucciana","codePostal":"20290","pays":"France"},"taxeSejour":"0.60","cgv":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"130","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.54830650","longitudeWGS84":"9.53169810","altitude":"3.10"}}";