1421424174
s:3696:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"128","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Costa Salina","siteWeb":"http:\/\/www.hotelcostasalina.com","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 31\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"12:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 14\u20ac\/personne\r\nPetit d\u00e9jeuner continental en chambre 12\u20ac\/personne\r\nKit lit b\u00e9b\u00e9 12\u20ac\/par s\u00e9jour","animaux":"selon la saison payant","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Situ\u00e9 \u00e0 Porto Vecchio, l'h\u00f4tel 3 \u00e9toiles Costa Salina est le nouveau n\u00e9 de l\u2019h\u00f4tellerie du Sud de la Corse.\r\nCe bel et grand h\u00f4tel profite d'une position remarquable, en bord de mer, proche du centre ville et de tous les points importants de Porto Vecchio.\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 64 chambres r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories selon la capacit\u00e9 et le confort.\r\nElles proposent des vues mer ou piscine\/jardin tr\u00e8s ouvertes et agr\u00e9ables, chacune avec une vaste terrasse \u00e9quip\u00e9e.\r\nLes chambres sont \u00e9quip\u00e9es de lits en 180 cm (ou 2 fois 90) , climatis\u00e9es, TV \u00e9cran plat, t\u00e9l\u00e9phone. Acc\u00e8s wifi gratuit.\r\nSalle de bain en douche, s\u00e8che cheveux, wc s\u00e9par\u00e9s.\r\nLes suites disposent de 2 salles de bains, douche et baignoire, peignoir.\r\n\r\nL'h\u00f4tel Costa Salina met \u00e0 votre disposition 2 ascenseurs, 3 chambres en acc\u00e8s \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et de nombreux services.\r\nPiscine ext\u00e9rieure et bar\/snack pool house ( en saison uniquement).\r\nService de petit d\u00e9jeuner buffet - Possibilit\u00e9 en ext\u00e9rieur ou en chambre.\r\n\r\nParking priv\u00e9 et ferm\u00e9 de 60 places - Animaux admis hors saison et avec suppl\u00e9ment.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/124\/1351526848-45.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/124\/1351526848-45.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/124\/1351526848-45.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/124\/1351526848-45.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/124\/1351526848-45.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Quai Pascal Paoli","adresseLigne2":"","commune":"Porto Vecchio","codePostal":"20137","pays":"France"},"taxeSejour":"0.95","cgv":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"128","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.58840560","longitudeWGS84":"9.28732740","altitude":"1.20"}}";