1421424172
s:2804:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"50","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Aiglon Bylitis","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-aiglon-bylitis.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Aucun services optionnels","animaux":"accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"Pas de classification","nbEtoile":"STR_7","nbEtoileChiffre":"7","description":"L'h\u00f4tel Aiglon Bylitis est situ\u00e9 \u00e0 Porto Vecchio, dans un quartier tranquille \u00e0 100 m\u00e8tres du port et du centre ville.\r\nCe petit h\u00f4tel de 24 chambres confortables, r\u00e9nov\u00e9es r\u00e9cemment, est une excellente solution pour d\u00e9couvrir Porto Vecchio, la r\u00e9gion, les joies de la ville et les nuits de Porto Vecchio.\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 24 chambres climatis\u00e9es, simples mais confortables, avec t\u00e9l\u00e9phone direct, Internet et salle de bain.\r\nIl dispose aussi d'un bar salon, ascenseur pour les chambres, un parking priv\u00e9, un garage ferm\u00e9 pour les motos.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/50\/1333387889.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/50\/1333387889.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/50\/1333387889.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/50\/1333387889.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/50\/1333387889.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Rue du commandant l'Herminier","adresseLigne2":"","commune":"Porto Vecchio","codePostal":"20137","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":"0.35","cgv":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"50","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.59028330","longitudeWGS84":"9.28153380","altitude":"18.90"}}";