1421424174
s:3223:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"81","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel A Spelunca","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-a-spelunca.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"16:00","checkOut":"12:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner 9\u20ac par personne\r\nLit b\u00e9b\u00e9 gratuit sur demande","animaux":"5\u20ac par animal et par jour","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"Au coeur du village Speluncato, nid d'aigle perch\u00e9 et tr\u00e8s spectaculaire sur la route des vieux villages de Balagne,l'h\u00f4tel A Spelunca a su conserver l'authenticit\u00e9 de l'ancien palais qu'il occupe pour vous recevoir  dans des chambres dignes du pass\u00e9e.\r\nTransform\u00e9es en 15 chambres d'hotel confortables et calmes avec une vue mer splendide, les pi\u00e8ces ont \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 au confort moderne. Richesse du mobilier, \u00e9clat des lustres, tout est l\u00e0 pour vous accueillir. \r\nDans l'esprit de cette tradition, les 15 chambres r\u00e9parties en 5 cat\u00e9gories ont retrouv\u00e9 le go\u00fbt d'un art de vivre au luxe discret.\r\n\r\nLes chambres, de 15 \u00e0 25 m\u00b2 disposent toutes du Wifi, t\u00e9l\u00e9phone, literie en 140 cm (ou 90 cm).\r\nSalle de bain avec baignoire ou douche, s\u00e8che-cheveux, toilettes s\u00e9par\u00e9es \r\n\r\nPossibilit\u00e9 de chambres familiales pour 4 \u00e0 6 personnes !\r\n\r\nPetit d\u00e9jeuner continental\r\nParking publique \u00e0 disposition - Animal accept\u00e9 ( 5\u20ac\/jour)","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/81\/1339419423.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/81\/1339419423.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/81\/1339419423.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/81\/1339419423.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/81\/1339419423.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Place du village","adresseLigne2":"","commune":"Speluncato","codePostal":"20226","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"81","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56129930","longitudeWGS84":"8.98077230","altitude":"520.90"}}";