1421424182
s:2783:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"381","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"La Santa","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-la-santa.com\/","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 05\/12\/2014","checkIn":"16:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner 8\u20ac par personne \/\r\nLit b\u00e9b\u00e9 sur demande 7\u20ac","animaux":"5\u20ac par jour en demande","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel \"A Santa\" vous accueille toute l'ann\u00e9e dans un cadre enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficiant d'une situation id\u00e9ale au sein d'un petit village typique situ\u00e9 \u00e0 10 mn de L'Ile Rousse. L'\u00e9tablissement dispose d'un restaurant de cuisine traditionnelle, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9couvrir les sp\u00e9cialit\u00e9s locales, install\u00e9s sur une terrasse panoramique \u00e0 la vue exceptionnelle.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/228\/1370506944-595.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/228\/1370506944-595.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/228\/1370506944-595.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/228\/1370506944-595.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/228\/1370506944-595.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Place de l'Eglise","adresseLigne2":"","commune":"Santa Reparata di Balagna","codePostal":"20220","pays":"France"},"taxeSejour":"1.10","cgv":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"381","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.60402070","longitudeWGS84":"8.92912370","altitude":"263.50"}}";