1421424175
s:3508:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"131","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"R\u00e9sidence Les pins","siteWeb":"http:\/\/www.calvi-location.fr","periodeOuverture":"du 29\/03\/2014 au 01\/11\/2014","checkIn":"16:00","checkOut":"10:30","fraisObligatoires":"Suppl\u00e9ments obligatoires \u00e0 r\u00e9gler sur place :\r\nM\u00e9nage final : 40\u20ac\/T2, 50\u20ac\/T3, 60\u20ac\/T4 obligatoire \u00e0 partir de la 5eme nuit.\r\nTaxes de s\u00e9jour 7\u20ac\/semaine\/personne","servicesOptionnels":"Linge : 12\u20ac\/semaine\/personne obligatoire \u00e0 partir de la 4eme nuit.\r\nLit b\u00e9b\u00e9 : 5\u20ac\/jour, \r\nPetit-d\u00e9jeuner : 7\u20ac\/personne\/jour","animaux":"Les animaux sont admis : 5 \u20ac par jour.","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"La r\u00e9sidence Les Pins se trouve toute proche du centre ville de Calvi.\r\nDans un cadre agr\u00e9able, elle offre une vue imprenable sur la mer et la pointe de la Revelatta.\r\n\r\nLes appartements propos\u00e9s par cette r\u00e9sidence sont consid\u00e9r\u00e9s comme d'un standing sup\u00e9rieur a ceux du motel Les Pins situ\u00e9 \u00e0 100 m\u00e8tres dans le m\u00eame parc.\r\nIls sont r\u00e9partis en 3 cat\u00e9gories permettant l'accueil de 2 \u00e0 7 personnes, de 40 \u00e0 100 m\u00b2.\r\nLes 21 appartements sont climatis\u00e9s, proposant des TV avec chaines TNT, connexion internet gratuite (c\u00e2ble Ethernet), terrasse am\u00e9nag\u00e9e.\r\nCoin kitchenette \u00e9quip\u00e9e en T2 et cuisine en T3 et T4. Salle d'eau ( douche en T2 et baignoire en T3 et T4), s\u00e8che-cheveux.\r\n\r\nR\u00e9sidence avec piscine ext\u00e9rieure - Espace jeux pour les enfants.\r\nParking priv\u00e9 - Bar - Service de petit d\u00e9jeuner possible.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/127\/1352222147-353.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/127\/1352222147-353.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/127\/1352222147-353.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/127\/1352222147-353.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/127\/1352222147-353.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de porto","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":"1.00","cgv":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"131","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56431800","longitudeWGS84":"8.74446300","altitude":"0.00"}}";