1421424171
s:3290:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"36","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel la Palma","siteWeb":"http:\/\/hotelcorselapalma.com","periodeOuverture":"du 15\/03\/2014 au 30\/10\/2014","checkIn":"14:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 8.50\u20ac\r\nLit b\u00e9b\u00e9 10\u20ac","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"Pas de classification","nbEtoile":"STR_7","nbEtoileChiffre":"7","description":"L'h\u00f4tel La Palma est un petit \u00e9tablissement tendance au coeur du vignoble de Patrimonio, de 18 chambres, id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 la crois\u00e9e des r\u00e9gions touristiques du cap Corse ,de Saint florent  et de Bastia\r\nAinsi r\u00e9sider \u00e0 l'h\u00f4tel La Palma vous permettra de d\u00e9couvrir le nord de la Corse de fa\u00e7on id\u00e9ale. \r\nLes chambres confort, de 15 m\u00b2 sont pour 2 personnes, toutes situ\u00e9es \u00e0 l'\u00e9tage.\r\nLes chambres standard, de 15m\u00b2 \u00e9galement , pour 3 personnes maximum sont en rez de chauss\u00e9, donnant sur la terrasse de l'h\u00f4tel. \r\nLes chambres quadruples, mansard\u00e9e, avec de grands velux, d'une superficie de 20 m\u00b2, pour 4 personnes maximum, avec deux lits en 160cm, en vue montagne \r\nL'h\u00f4tel La Palma dispose d'un bar et snack permettant une petite restauration, ainsi qu'une vaste salle de restaurant pour les petits d\u00e9jeuner. Ces derniers peuvent aussi \u00eatre pris sur la terrasse ombrag\u00e9e.\r\nL'h\u00f4tel propose un parking ouvert et un garage moto ferm\u00e9.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/36\/1332161739.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/36\/1332161739.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/36\/1332161739.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/36\/1332161739.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/36\/1332161739.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Lieu dit Lustincone","adresseLigne2":"","commune":"Patrimonio","codePostal":"20253","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"36","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.69827840","longitudeWGS84":"9.35121760","altitude":"58.00"}}";