1421424176
s:3301:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"156","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Les galets","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-lesgalets.com","periodeOuverture":"du 15\/04\/2014 au 30\/10\/2014","checkIn":"14:30","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner 10\u20ac\/personne, parking ferm\u00e9.","animaux":"En demande aupr\u00e8s de l'h\u00f4tel","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"L'h\u00f4tel Les Galets est remarquablement situ\u00e9 face \u00e0 la plage (de galets) tout en restant tr\u00e8s proche du centre ville.\r\nCet h\u00f4tel 2 \u00e9toiles \u00e0 Saint Florent est un lieu de vacances privil\u00e9gi\u00e9 que l'on soit en couple ou en famille.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose de 16 chambres r\u00e9parties en 2 cat\u00e9gories.\r\nElles sont toutes climatis\u00e9es, disposant de t\u00e9l\u00e9vision \u00e9cran plat cha\u00eenes cabl\u00e9es,mini-bar t\u00e9l\u00e9phone, connexion wifi gratuite.\r\nLes chambres disposent de terrasses am\u00e9nag\u00e9es en rez de chauss\u00e9 ou balcon.\r\nSalle de bain avec douche, toilettes et s\u00e8che cheveux. \r\n\r\nSalle de petit d\u00e9jeuner face \u00e0 la mer, possibilit\u00e9 en ext\u00e9rieur en fonction de la m\u00e9t\u00e9o\r\nEspace de jeux pour les enfants dans le jardin.\r\nParking priv\u00e9 et ferm\u00e9.\r\n\r\nA d\u00e9couvrir aussi la partie R\u00e9sidence et location \u00e0 Saint Florent","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/149\/1355323954-946.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/149\/1355323954-946.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/149\/1355323954-946.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/149\/1355323954-946.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/149\/1355323954-946.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Promenade Vincetti","adresseLigne2":"","commune":"Saint Florent","codePostal":"20217","pays":"France"},"taxeSejour":"0.70","cgv":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"156","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.68677310","longitudeWGS84":"9.31147800","altitude":"1.00"}}";