1421424179
s:1749:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"217","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel La Caravelle","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-la-caravelle.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 15\u20ac\/jour\/personne.","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"texte a venir","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de la Plage","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"217","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.55999927","longitudeWGS84":"8.75720982","altitude":"0.00"}}";