1421424175
s:3478:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"129","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"Motel Les pins","siteWeb":"http:\/\/www.calvi-location.fr","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"16:00","checkOut":"10:30","fraisObligatoires":"Suppl\u00e9ments obligatoires \u00e0 r\u00e9gler sur place : \r\nM\u00e9nage final : 40\u20ac obligatoire \u00e0 partir de la 5eme nuit.\r\nTaxe de s\u00e9jour : 7\u20ac\/semaine\/personne","servicesOptionnels":"Linge : 12\u20ac\/semaine\/personne, obligatoire \u00e0 partir de la 4eme nuit.\r\nLit b\u00e9b\u00e9 : 5\u20ac\/jour\r\nPetit-d\u00e9jeuner : 7\u20ac\/personne\/jour","animaux":"Les animaux sont admis : 5 \u20ac\/jour.","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"Parfaitement install\u00e9 au c\u0153ur d'une belle pin\u00e8de, le motel Les Pins vous accueillera dans un cadre agr\u00e9able et chaleureux propice aux vacances \u00e0 Calvi en famille.\r\nCette r\u00e9sidence h\u00f4teli\u00e8re reste proche du centre ville et de la mer.\r\n\r\nLes 32 appartements pour 2 \u00e0 4 personnes de confort simples et fonctionnelles sont situ\u00e9s en rez de chauss\u00e9 ou en \u00e9tage.\r\nIls sont \u00e9quip\u00e9s d'un s\u00e9jour avec 2 lits, un coin kitchenette, et une chambre avec un lit double (160). Salle d'eau (douche) avec Wc.\r\nClimatis\u00e9s, ils disposent tous d'une terrasse am\u00e9nag\u00e9e. Connexion Wifi.\r\n\r\nLe motel propose une belle piscine ext\u00e9rieure ainsi que des jeux pour les enfants.\r\nParking priv\u00e9 - Service de petit d\u00e9jeuner possible.\r\n\r\nA proximit\u00e9, sports nautiques, \u00e9quitation, randonn\u00e9e.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/125\/1352221652-972.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/125\/1352221652-972.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/125\/1352221652-972.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/125\/1352221652-972.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/125\/1352221652-972.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de porto","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":"1.00","cgv":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"129","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56431800","longitudeWGS84":"8.74446300","altitude":"0.00"}}";