1421424169
s:2671:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"12","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Balanea","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-balanea.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit-d\u00e9jeuner 12\u20ac\/personne\r\nLit b\u00e9b\u00e9 13\u20ac\/jour\r\nSuppl\u00e9ment coffre individuelle 4\u20ac\/jour\r\nPossibilit\u00e9 parking payant sur r\u00e9servation : 10\u20ac\/jour","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L\u2019h\u00f4tel Balanea \u00e0 Calvi vous offre un cadre exceptionnel gr\u00e2ce \u00e0 sa vue unique sur l\u2019un des plus beaux golfes de Corse et \u00e0 son emplacement privil\u00e9gi\u00e9 sur le Port de Plaisance.\r\n\r\nSa situation centrale vous permettra de profiter de l\u2019ambiance des rues ainsi qu\u2019un large choix de restaurants et boutiques.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/12\/1331587401.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/12\/1331587401.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/12\/1331587401.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/12\/1331587401.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/12\/1331587401.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Port de plaisance","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"12","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56600500","longitudeWGS84":"8.75732120","altitude":"6.60"}}";