1421424171
s:3017:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"46","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Capo d'Orto","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-capo-dorto.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"14:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 10\u20ac\/personne","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel Capo D'Orto, 3 \u00e9toiles \u00e0 Porto,fait face \u00e0 la montagne du m\u00eame nom, le Capo d'Orto (1294m).\r\nSitu\u00e9 \u00e0 1,2 km de la plage de Porto.\r\n Les 39 chambres sont r\u00e9parties sur 4 \u00e9tages desservies par un ascenseur.\r\nToutes avec vue sur la mer mais r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories distinctes : classique, confort et privil\u00e8ge.\r\nLes Classiques sont sont vue mer et montagne. Climatis\u00e9es et insonoris\u00e9es. Situ\u00e9e en rez-de-chauss\u00e9e.\r\nLes Conforts sont vue mer et montagne.Climatis\u00e9es et insonoris\u00e9es. Situ\u00e9e au 1er et 2eme \u00e9tage.\r\nLes chambres privil\u00e8ges sont les plus r\u00e9centes, spacieuses avec t\u00e9l\u00e9phone direct, t\u00e9l\u00e9vision par satellite, balcon. Salle de bains compl\u00e8te avec s\u00e8che-cheveux, toilettes s\u00e9par\u00e9es.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/46\/1332516606.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/46\/1332516606.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/46\/1332516606.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/46\/1332516606.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/46\/1332516606.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de Calvi","adresseLigne2":"","commune":"Porto","codePostal":"20150","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"46","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.26546780","longitudeWGS84":"8.70699120","altitude":"58.10"}}";