1421424172
s:3267:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"67","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Bella Vista","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-bellavista.net","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 12\u20ac\/personne\/ jour - tarif enfant 6\u20ac\/jour","animaux":"gratuit","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel Bella Vista \u00e0 Porto en Corse-du-Sud entre dans la cat\u00e9gorie des petits h\u00f4tels de charme, \u00e0 l'accueil familial attentionn\u00e9.\r\nSurplombant le village de Porto, sur la route de Scandola, vous serez charm\u00e9 par l'accueil et le confort de cet h\u00f4tel \u00e0 Porto.\r\nL'h\u00f4tel dispose de 17 chambres raffin\u00e9es, climatis\u00e9es et \u00e9quip\u00e9es de t\u00e9l\u00e9vision.\r\nLes chambres profitent de balcon donnant sur la montagne ou la mer, ou bien d'un jardin.\r\nR\u00e9parties en 4 cat\u00e9gories pour 2 personnes ( Double jardin, double vue mer et Junior suite) ou 4 personnes (Suites).\r\nSalle de bain avec baignoire ou douche, s\u00e9che-cheveux, toilette.\r\nL'h\u00f4tel Bella Vista propose des superbes petites terrasses, ombrag\u00e9es et calmes, un jardin frais, un solarium et des espaces de vie agr\u00e9able pour profiter du lieu.\r\nPetit d\u00e9jeuner buffet copieux aux saveurs corses, constitu\u00e9s de produits locaux.\r\nParking priv\u00e9 \u00e0 disposition - Garage \u00e0 moto et local \u00e0 v\u00e9lo.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/67\/1336066646.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/67\/1336066646.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/67\/1336066646.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/67\/1336066646.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/67\/1336066646.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de Calvi","adresseLigne2":"","commune":"Porto","codePostal":"20150","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"67","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.26674210","longitudeWGS84":"8.70488030","altitude":"71.40"}}";