1421424171
s:2707:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"27","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Marinca et spa","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-marinca.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Aucun services optionnels","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"4 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_4","nbEtoileChiffre":"4","description":"Le Marinca, h\u00f4tel de luxe 4 \u00e9toiles, se situe \u00e0 Olmeto Plage pr\u00e8s de Propriano en Corse-du-Sud. Surplombant le Golfe du Valinco et sa mer cristalline, l\u2019h\u00f4tel Marinca est un v\u00e9ritable havre de paix au milieu des oliviers et des ch\u00eanes caress\u00e9 par le soleil de m\u00e9diterran\u00e9e. Cet \u00e9tablissement de luxe en Corse avec sa plage priv\u00e9e, ses criques sauvages et son parfum de maquis, est litt\u00e9ralement un paradis sur l\u2019\u00eele de Beaut\u00e9.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/27\/1330646829.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/27\/1330646829.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/27\/1330646829.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/27\/1330646829.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/27\/1330646829.jpg","description":"Hotel Marinca Propriano"},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Lieu dit Vitricella","adresseLigne2":"","commune":"Olmeto","codePostal":"20113","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":"1.50","cgv":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"27","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.69126510","longitudeWGS84":"8.90258970","altitude":"25.60"}}";