1421424176
s:3208:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"162","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Abbaye","siteWeb":"http:\/\/www.hostellerie-abbaye.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:30","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 18\u20ac - lit b\u00e9b\u00e9 10\u20ac","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"4 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_4","nbEtoileChiffre":"4","description":"L'h\u00f4tel 4 \u00e9toiles l'Abbaye occupe les murs superbes de l'ancienne Abbaye St Fran\u00e7ois \u00e0 l'entr\u00e9e de la ville de Calvi.\r\nUn lieu remarquable pour des vacances en Corse, proche des plages comme de la fameuse citadelle.\r\n\r\nL'h\u00f4tel dispose de 43 chambres r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories.\r\nVastes et joliment d\u00e9cor\u00e9es, les chambres offrent un confort remarquable climatis\u00e9es, TV \u00e9cran plat, mini-bar, coffre.\r\nSalle de bain avec douche ou baignoire, s\u00e8che-cheveux.\r\n\r\nPetit d\u00e9jeuner tr\u00e8s copieux sous la forme d'un buffet avec plus de 50 ingr\u00e9dients diff\u00e9rents.\r\nPossibilit\u00e9 de prendre le petit d\u00e9jeuner en chambre ou sur la terrasse de l'h\u00f4tel.\r\n\r\nL'h\u00f4tel Abbaye dispose d'un espace massage et soins esthetiques.\r\nParking priv\u00e9, ferm\u00e9 et gard\u00e9 par vid\u00e9o surveillance.\r\n\r\nL'h\u00f4tel Abbaye est une adresse originale dans la gamme des h\u00f4tels \u00e0 Calvi.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/155\/1354804171-491.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/155\/1354804171-491.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/155\/1354804171-491.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/155\/1354804171-491.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/155\/1354804171-491.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de Santore","adresseLigne2":"","commune":"Calvi","codePostal":"20260","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"162","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.56371740","longitudeWGS84":"8.75409350","altitude":"15.40"}}";