1421424180
s:1752:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"272","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"Carpe diem Palazzu","siteWeb":"http:\/\/www.carpediem-palazzu.com","periodeOuverture":"du 01\/03\/2014 au 26\/10\/2014","checkIn":"14:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner 21\u20ac\/adulte - 12\u20ac\/enfant (moins de 12 ans)\r\nDemi-pension 71\u20ac\/adulte - 29\u20ac\/enfant (moins de 12 ans)","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"Pas de classification","nbEtoile":"STR_7","nbEtoileChiffre":"7","description":"xxxx","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"","adresseLigne2":"","commune":"Eccica Suarella","codePostal":"20117","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"272","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.92178450","longitudeWGS84":"8.90626690","altitude":"0.00"}}";