1421424174
s:3341:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"92","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Poretta","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-poretta.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Le petit d\u00e9jeuner est \u00e0 9\u20ac\/personne, servi \u00e0 partir de 7h00\r\nParking ferm\u00e9 et payant : 6 \u20ac\/voiture\/nuit - 3 \u20ac\/moto\/nuit","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"Parfaitement situ\u00e9 \u00e0 800m de l'a\u00e9roport de Bastia, l'h\u00f4tel 3 \u00e9toiles Poretta propose une solution adapt\u00e9e aussi bien au s\u00e9jour d'affaires qu'aux vacances en Haute Corse ou encore aux soir\u00e9es d'arriv\u00e9e ou de d\u00e9part.\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 43 chambres calmes et spacieuses, r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories pouvant accueillir de 1 \u00e0 4 personnes.\r\n(Chambres familiales quadruples). Chambres avec acc\u00e8s handicap\u00e9s.\r\nLes chambres sont \u00e9quip\u00e9es de TV \u00e9cran plat, cha\u00eenes c\u00e2bl\u00e9es, connexion internet (c\u00e2ble Ethernet), climatisation.\r\nSalle de bains avec baignoires ou douches.S\u00e8che cheveux.\r\n\r\nPetit d\u00e9jeuner continental servit en salle ou en chambre sans suppl\u00e9ment.\r\n\r\nPiscine ext\u00e9rieure - Wifi gratuit dans l'h\u00f4tel.\r\n\r\nParking priv\u00e9 - Garage ferm\u00e9 -\r\nSalle de conf\u00e9rence et travail totalement \u00e9quip\u00e9e.\r\n\r\nProximit\u00e9 de la plage (7 km) et du Golf 9 trous (300m)","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/89\/1352676697-662.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/89\/1352676697-662.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/89\/1352676697-662.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/89\/1352676697-662.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/89\/1352676697-662.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Route de l'a\u00e9roport","adresseLigne2":"","commune":"Lucciana","codePostal":"20290","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"92","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.55070920","longitudeWGS84":"9.46560840","altitude":"16.70"}}";