1421424181
s:1853:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"331","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Arcu Di Sole","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-arcudisole.com","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 31\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner \/personne 7.50\u20ac et du 22\/6 au 13 septembre 8\u20ac - Repas en Demi-pension de 15,50 \u20ac \u00e0 16\u20ac par personne selon la saison","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"xxxx","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"lieu dit Baracci","adresseLigne2":"","commune":"Olmeto","codePostal":"20113","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"331","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.70248550","longitudeWGS84":"8.91349650","altitude":"0.00"}}";