1421424173
s:3128:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"69","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Best Western Alcyon","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-alcyon.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Non communiqu\u00e9","servicesOptionnels":"Non communiqu\u00e9","animaux":"Non communiqu\u00e9","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Non communiqu\u00e9","codeota":null}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel Best Western Alcyon est un charmant 3 \u00e9toiles au coeur de la cit\u00e9 du Sel ouvert toute l'ann\u00e9e.\r\nL'h\u00f4tel dispose de 40 chambres r\u00e9parties sur 5 \u00e9tages ( avec ascenseur) et 2 cat\u00e9gories distinctes : standard et sup\u00e9rieure.\r\nLes chambres \"standard\" sont parfaites pour 1 \u00e0 2 personnes, superficie d'environ 14 m\u00b2, avec des lits en 140 ou 2 x 80 cm.\r\nLes chambres sup\u00e9rieures sont pour 2 \u00e0 4 personnes. Les quadruples proposent r\u00e9ellement une chambre s\u00e9par\u00e9e avec un lit en 160 et une autre chambre avec 2 couchages simples.\r\nToutes les chambres sont climatis\u00e9es et disposent de TV \u00e9cran plat, t\u00e9l\u00e9phone, radio r\u00e9veil, connexion wifi gratuite.\r\nVue mer ou vue arri\u00e8re selon les chambres.\r\nLes salles de bains sont en douche pour les standards et baignoire pour les sup\u00e9rieures, s\u00e8che cheveux et toilettes. \r\nL'h\u00f4tel dispose de son propre garage pour votre tranquillit\u00e9 \r\nSalle de petit d\u00e9jeuner, sous forme de buffet","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/69\/1336038975.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/69\/1336038975.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/69\/1336038975.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/69\/1336038975.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/69\/1336038975.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Rue du Mar\u00e9chal Leclerc","adresseLigne2":"","commune":"Porto Vecchio","codePostal":"20137","pays":"France"},"taxeSejour":"1.00","cgv":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"69","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.59268250","longitudeWGS84":"9.27846530","altitude":"46.20"}}";