1421424174
s:3394:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"94","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel DEMO","siteWeb":"http:\/\/www.sitec.fr","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner buffet 1\u20ac\/personne\r\nUne r\u00e9duction de 7\u20ac par enfant de moins de 10 ans sera appliqu\u00e9e.\r\nBagagerie gratuite - Presse locale \u00e0 disposition.\r\nParking public - Garage moto","animaux":"Les animaux sont admis. 6\u20ac par jour et par animal","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"Ouvert toute l'ann\u00e9e,L'h\u00f4tel DEMO se situe au coeur de la capitale historique de la Corse\r\nAinsi, la position centrale de l'h\u00f4tel \u00e0 deux pas des commerces et restaurants de Cort\u00e9, simplifie l'acc\u00e8s \u00e0 pied de la citadelle, de la gare, et du mus\u00e9e de la Corse, mais aussi des charmes des vall\u00e9es de la Restonica et du Tavignano toutes proches (voiture n\u00e9cessaire). \r\n\r\nLe plus vieil h\u00f4tel de la ville dispose de diff\u00e9rents types de chambres selon leur situation et \u00e9quipements.\r\nToutes les chambres sont climatis\u00e9es, propose une connexion wifi gratuite,TV LCD satellite,t\u00e9l\u00e9phone direct.\r\nSalle de bain avec douche Multi jets et s\u00e8che cheveux.\r\nL'h\u00f4tel dispose \u00e9galement d'une salle de r\u00e9union et d'un bar.\r\n\r\n\r\nBagagerie gratuite - Presse locale \u00e0 disposition.\r\nParking public - Garage moto","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/106\/1351067873-677.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/106\/1351067873-677.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/106\/1351067873-677.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/106\/1351067873-677.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/106\/1351067873-677.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"22 cours Paoli","adresseLigne2":"","commune":"Corte","codePostal":"20250","pays":"France"},"taxeSejour":"0.60","cgv":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"94","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.13489500","longitudeWGS84":"9.09576400","altitude":"0.00"}}";