1421424180
s:1701:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"230","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Ideal","siteWeb":"http:\/\/www.hotels-porto.com","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 15\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"lit b\u00e9b\u00e9 gratuit","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"xxxx","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"La Marine","adresseLigne2":"Porto","commune":"Ota","codePostal":"20150","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"230","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.26763901","longitudeWGS84":"8.69449399","altitude":"0.00"}}";