1421424174
s:3190:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"98","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel des Roches","siteWeb":"http:\/\/www.sartenehotel.fr","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"14:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"lit b\u00e9b\u00e9 gratuit.","animaux":"animaux de petite taille","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Virement bancaire","codeota":"PMT_28"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que vacances","codeota":"PMT_14"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"L'h\u00f4tel-restaurant Les Roches est un \u00e9tablissement 3 \u00e9toiles \u00e0 Sart\u00e8ne surplombant de fa\u00e7on majestueuse la vall\u00e9e du Rizzanese jusqu'\u00e0 la mer.\r\nAu c\u0153ur du village, proche des plages mais aussi du massif de Bavella, un choix parfait pour d\u00e9couvrir le Sud de la Corse\r\n\r\nL'h\u00f4tel propose 60 chambres r\u00e9parties en 3 cat\u00e9gories de 1 \u00e0 4 personnes.\r\nToutes les chambres sont climatis\u00e9es, avec TV \u00e9cran plat, coffre fort. Acc\u00e8s internet gratuit.\r\nSalle de bains avec baignoire ou douche, s\u00e8che-cheveux; les chambres c\u00f4t\u00e9 vall\u00e9e disposent de terrasses panoramique.\r\n\r\nRestaurant panoramique \u00e0 l'excellente r\u00e9putation pour d\u00e9couvrir une cuisine r\u00e9gionale.\r\n\r\nParking priv\u00e9 - Salle de conf\u00e9rence\/r\u00e9union.","photo":{"datatype":"Photo","urlVignette":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/rectangulaire\/organisme\/108\/1352758523-455.jpg","thumbnails":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/thumbnails\/organisme\/108\/1352758523-455.jpg","urlOver":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/over\/organisme\/108\/1352758523-455.jpg","url":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/resize\/organisme\/108\/1352758523-455.jpg","urlMiniature":"https:\/\/resav2-recette.sitec.fr\/photos\/miniature\/organisme\/108\/1352758523-455.jpg","description":""},"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"20 rue Jean Jaur\u00e8s","adresseLigne2":"","commune":"Sart\u00e8ne","codePostal":"20100","pays":"France"},"taxeSejour":"0.80","cgv":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"98","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"41.62280530","longitudeWGS84":"8.97115930","altitude":"263.10"}}";