1421424179
s:1683:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"210","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Restaurant Le Kallist\u00e9","siteWeb":"http:\/\/www.lekalliste.fr","periodeOuverture":"du 01\/04\/2014 au 15\/10\/2014","checkIn":"15:00","checkOut":"11:00","fraisObligatoires":"Aucun frais","servicesOptionnels":"Petit d\u00e9jeuner est \u00e0 9\u20ac\/personne.","animaux":"Non accept\u00e9s","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Ch\u00e8que","codeota":"PMT_13"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Carte de cr\u00e9dit","codeota":"PMT_5"},{"datatype":"Equipement","libelle":"Esp\u00e8ces","codeota":"PMT_1"}],"valueNbEtoile":"2 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_2","nbEtoileChiffre":"2","description":"texte","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"Lieu dit Porto Pollo","adresseLigne2":"","commune":"Serra di Ferro","codePostal":"20140","pays":"FRANCE"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"210","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.13489500","longitudeWGS84":"9.09576400","altitude":"0.00"}}";