1421424180
s:1513:"{"datatype":"FichePrestataire","id":"228","actif":"1","modified":true,"raisonSociale":"H\u00f4tel Le Porto","siteWeb":"http:\/\/www.hotel-leporto.com","periodeOuverture":"Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e","checkIn":"Non communiqu\u00e9","checkOut":"Non communiqu\u00e9","fraisObligatoires":"Non communiqu\u00e9","servicesOptionnels":"Non communiqu\u00e9","animaux":"Non communiqu\u00e9","modePaiement":[{"datatype":"Equipement","libelle":"Non communiqu\u00e9","codeota":null}],"valueNbEtoile":"3 \u00e9toiles","nbEtoile":"STR_3","nbEtoileChiffre":"3","description":"xxxx","photo":null,"adresse":{"datatype":"Adresse","adresseLigne1":"","adresseLigne2":"Route de Calvi","commune":"Porto","codePostal":"20150","pays":"France"},"taxeSejour":null,"cgv":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"cgvorganisme"},"galleriePhoto":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"gallerieorganisme"},"equipements":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"equipementsorganisme"},"accesPrixPlancher":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"organismeapartirde"},"accesCalendrier":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"calendrierdispoorganisme"},"fichesPrestation":{"idRessource":"228","datatype":"AccesResolver","verbe":"get","methode":"produitsorganisme"},"positionGPS":{"datatype":"PositionGPS","latitudeWGS84":"42.26482378","longitudeWGS84":"8.70761033","altitude":"0.00"}}";